有冇人好撚慳？

有冇人好撚慳？

有演唱會想睇但見D飛成千蚊張又唔捨得睇，諗住上youtube搵片睇當睇左算，食野就餐餐食3-40蚊，食過百蚊都覺得好撚奢侈

買親野都要諗好耐，諗下自己係咪真係鐘意，永遠唔會一睇岩就買

慢慢覺得自己慳到有D病態

一餐食3 40蚊已經唔算慳...
慳應該要自己帶飯/唔食

問題係如果唔係出街食野真係基本上一日0洗費

如果慳錢係想發達 不如月光算
開源節流先發到達

食咗幾年二手飯

午餐食窮我
晚餐食翻下欄算

有咩問題?

我同你一樣

咁你要錢黎做咩？

我

慳到就嚟想死

幾慳同好撚慳兩樣野黎

可以慳到唔使食飯（可以減埋肥）最大開支係家用

鍾意儲錢以備不時之需

應慳得慳lot

Lor*

就係唔係

成日都左諗右諗，明明個少少錢⋯

一件49蚊保暖底衫諗左成三日先買

睇錯有冇人係好撚堅